{
  "welcome": "欢迎",
  "Success": "操作成功",
  "Error": "发生错误",
  "Rate limit reached": "达到频率限制",
  "Please check the form": "请检查表单",
  "Welcome": "欢迎",
  "You're all set!": "一切准备就绪!",
  "New like": "你的收到了一个点赞",
  "New comment": "有新的评论",
  "New follower": "有人关注了你",
  "Email user": "邮箱用户",
  "Admin message": "管理员消息",
  "Block this user": "屏蔽此人",
  "Confirm block": "确认屏蔽",
  "Hint": "提示",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确定",
  "Choose a file": "选择一个文件",
  "You can share this link, copy it and open it in a browser or within the app to jump to this article": "你可以分享此链接，复制链接至浏览器打开或APP内即可跳转此文章",
  "Automatically copied. If it didn't work, please copy manually": "已自动复制，若未生效请手动复制",
  "No more": "已加载全部",
  "Delete": "删除",
  "Confirm deletion": "确认删除",
  "Report": "举报",
  "Confirm report": "确认举报",
  "Please enter the report content": "请输入举报内容",
  "Please log in first": "请先登录",
  "Not found": "未找到",
  "This content has been deleted or banned": "此内容已被删除或封禁"
}
